香港自治運動同港獨割蓆

自由香港 白Tee一件 咁都抄？

算抄？

好似香港自治運動為先

其實方向正確

陳云根D垃圾都有人執

服咗你哋

唉, 我真喺無眼睇 ...

陳雲啲膠口號都跟

港獨旗又唔敢舉

又要跟陳云根口號

完全喺無眼睇...